C朗真係老，係祖雲既作用=入蜀後既馬超

入蜀後馬超 = 鎮撫羌人
入祖後C朗 = 球迷波衫好賺 😂👍